

  
 Informačná tabuľa na hlavnej stanici v Bratislave ukazovala takmer každú hodinu počas uplynulého víkendu odchody mimoriadnych vlakov do areálu akcie. 
  
 Rušňové depo Bratislava východ - staré depo zažilo v dňoch 19.-20. júna nápor návštevníkov všetkých vekových kategórií. 
  
  
  
 Malí sa vozili aj malým vláčikom 
  
 Znovuzrodený Albatros sa predstavil parádne vyleštený. Vlastne ako všetky historické rušne. 
  
 Keď štartoval naftový motor Pomaranč, dymil ako para... 
  
  
 Malý úsporný (akumulátorový) rušeň slúži na posun v depe 
  
 Do Rače jazdil z Rendezu historický Ikarus, odtiaľ do centra historická električka 
  
 Mazutka konečne už pred dokončením náročnej opravy do prevádzkového stavu 
  
 Legendárny Sergej robí spoločnosť zaujímavému stroju - motorovému rušňu v nevýbušnom prevedení, prevádzkovaným bratislavským Slovnaftom. 
  
  
 Karkulky v dvoch prevedeniach 
  
  
 Parné rušne z Rakúska prišli dva 
  
 Pomaranč a rýchlikový parný rušeň opúšťajú Rendez s vlakom do Rakúska 
  
 Vrútocká Kačena momentálne nejazdí - má prepadnutú kotolnú skúšku 
  
 Zelený Anton bol jedným zo šiestich prevádzkovaných parných rušňov na tohtoročnom zraze. 
  
 Historická technika s novodobou výstavbou 
  
 Zauhlovanie. Momentálne prišiel na rad Albatros. 
  
 Nasvietené skvosty v lúčoch zapadajúceho slnka 
  
  
  
  
  
  
 Nočné fotografovanie - hodnotný záver soboty na Rendezi 
  
 Zatopená točňa - pripomienka uplynulých daždivých týždňov 
  
  
  
  
  
  
   

